屌撚完未 幫手組織下今日有咩好鬼 諗計拆啦

重覆十萬次
現場係唔撚會得閒睇TG
你地點屌點建議冇人知
我剩係想手足有車走
請叫人幫手接放學
唔好撚再屌空氣
又話失民意
你地無限屌空氣就係製造緊民意

一齊檢討啦 冷氣軍師們
諗下下次又發生呢好鬼嘅事 點解決仲好啦！

排列完再一個一個拆